情人節去邊好？

禮物已準備，但地方未諗好
大家有冇咩提議
我地成日都覺得香港冇咩地方好去
或者有冇咩餐廳提議？
感謝